"Objective_Name_Score" = "得分 %d";
"Objective_Name_Last" = "生存 %d";
"Objective_Name_Green" = "綠色 %d";
"Objective_Name_Yellow" = "黃色 %d";
"Objective_Name_Total" = "總數 %d";

"Objective_Desc_Score" = "獲得 %d 分";
"Objective_Desc_Last" = "堅持 %d 秒";
"Objective_Desc_Green" = "收集 %d 綠色入侵者";
"Objective_Desc_Yellow" = "收集 %d 黃色入侵者";
"Objective_Desc_Total" = "收集 %d 全部入侵者";

"Next Mission" = "下一任務";
"Multiplier:" = "倍率:";
"All mission are cleared" = "所有任務已完成";
"Close" = "關閉";

"Purchasing..." = "購買中";
"PurchaseFailed" = "購買失敗";
"PurchaseClosedMsg" = "你關閉了應用內購買功能,請從設定中打開.";
"PurchaseFailedMsg" = "購買失敗,請重新嘗試";

"Give us a review to get 1500 coins." = "如果你喜歡 Galaxy Invader, 給我們一份評價吧.";
"Feedback an email to get 1000 coins." = "反饋一封郵件獲得 1000 金幣.";
"Like us to get 800 coins." = "給我們個贊獲得 800 金幣.";
"Follow us to get 800 coins." = "跟隨我們獲得 800 金幣.";
"Watch a video to get 1000 coins." = "觀看一段視頻獲得 1000 金幣.";
"Get 1000 coins daily." = "獲得每日贈禮 1000 金幣.";
"Explore more coins." = "搜索更多免費金幣.";
"Review" = "評價";
"Email" = "反饋";
"Like" = "贊";
"Follow" = "跟隨";
"Watch" = "觀看";
"Get" = "獲得";
"Explore" = "探索";
"More Coin" = "更多金幣";
"Buy" = "購買";
"All Invaders" = "全部入侵者";
"Quit" = "退出";
"Continue" = "繼續";
"Result" = "結果";
"Score:" = "得分:";
"Survival:" = "生存:";
"Free Coin" = "免費金幣";
"Share To:" = "分享:";
"Destroy all invaders." = "消滅所有入侵者.";
"Slow down the invaders' move speed." = "大幅降低入侵者的行動速度.";
"Prevent from the destroy invader." = "擋住所有'紅色'入侵者.";
"Get 1 extra life permanently." = "永久獲得 +1 額外生命.";
"Reduce 'Bomb' countdown time." = "降低 '炸彈' 冷卻時間.";
"Reduce 'Freeze' countdown time." = "降低 '凍結' 冷卻時間.";
"Reduce 'Shield' countdown time." = "降低 '護盾' 冷卻時間.";
"Bomb" = "炸彈";
"Freeze" = "凍結";
"Shield" = "護盾";
"Life" = "生命";
"Bomb Upgrade" = "炸彈強化";
"Freeze Upgrade" = "凍結強化";
"Shield Upgrade" = "護盾強化";
"Equip Skill" = "裝配技能";
"Go" = "開始";
"Equip" = "裝配";
"Upgrade" = "升級";
"1.Drag white hole to absorb these invaders." = "1.拖動吸洞吸收掉這些入侵者.";
"2.Miss any \"GREEN\" or \"YELLOW\" invader, or hit the \"RED\" invader will lose 1 life." = "2.漏掉任何一個\"綠色\"或\"黃色\"入侵者, 或者撞上任何一個\"紅色\"入侵者將會損失1條命.";
"3.You can use spell to boost scores." = "3.可以使用技能來提高得分.";
"Tap screen to continue" = "點擊屏幕繼續";

"New invaders come, destroy them. Quickly!" = "入侵警報, 新入群者到達, 快去消滅他們!";
"Come to challange highest score!" = "快來挑戰新的高分排行榜吧,全球排行!";
"Your friends get a new higher score. Just Beat It!" = "你的朋友剛剛超過了你的得分,快來擊敗他!";

"Current" = "當前";
"MAX" = "最大";
"Next" = "下一級";
"Current Mission" = "當前任務";